［突發］金鐘站之香港人有愛！！！！！

我宣佈
香港人有愛到痴線㗎！

push

團結

香港人冇野多

點解有一格係紙 有咩用

寫D飛去邊

感動

排好曬嘅紙幣

痴線架有愛到

發夢見到hku 站好多飛

係愛啊

推

幫推

咸左

Pish

幾個站都有

唔單講呢樣
呢個零月落嚟
香港人真係無得頂

分埋類𠻹呀？我走嗰陣就咁成埋錢放喺機頂上面咋（利申：我都有擺低少少），希望夠撤退嘅兄弟用。👍✌️

小心會被其人一次過拎走

認真問, 最後點處理

小心會被其他人一次過拎走

其實會唔會有人多手將佢買做飛先，慳番d時間

Push

有部分人可能要轉的士。特別元朗友。·

其實係咪唔洗介意張飛幾錢,入到閘就得,最多出閘補錢?

搵人拎走 下次拎返出嚟
反正仲有大把機會出
唔好益狗鐵

拎黎人手派 可能穩陣 d

藍絲：一定有金主

大家小心
好多狗車過緊西隧NOW at 21:12

屌你老母班暴徒想點

應該係

香港人好有愛

中聯辦逃生路線合集！！！

係

六點幾經過

最感動的一張相(散紙)

買大量飛
都唔好益狗鐵

我愛香港人

搵人守住啲錢有淨捐曬出去。比立場又好蘋果又好

臨尾記得拎走哂去
有多日後捐比立場蘋果
就唔係之後嘅行動再擺出黎
免得比狗洗劫過又得返啲銀仔

香港人

推！！！

好感動

個個站都係咁

上環都係多謝晒

有人幫手買埋 再派
3唔識7 賓賓呀姐都有份

[黃絲有愛] 買飛派俾有需要嘅兄弟！

直接買飛

待用飛

我用個人八達通走

去到都走晒。

其實用唔哂會點處理？

最後要攞走 唔好益班犬

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒

We are Hongkongers

當人乞衣咩 咪撚搞搞震啦

買完第二日用番, 唔好留心狗

香港站都有

痴線 ... 中學生 快啲用啦

唔好哂

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

愛你香港人！

中環站 遮打花園出口
附近嘅機都有

係愛呀哈利

pish

遍地開花可以apply落派飛度：
1. 喺站內派
2. 買完拎出站派，派俾有需要嘅人攞
3. 周圍痴 （唔太prefer）

最緊要spread risk，唔好疊埋一齊，如果唔係就俾人一次過攞晒，

有剩拎走下次再用囉

真係好proud of 自己係香港人

用曬佢唔好益狗鐵呀中學生拎嚟買水買野飲都好

我好想知道最後啲錢會去晒邊
明明次次都仲有好多錢冇人用過

但好多人都怕拎走咗啲錢 /用咗真正有需要用既人既資源

所以最後既朋友希望用埋水尾

錢就可以
但車飛好似即日有效㗎咋

有冇物資組睇住？
用黎買物資？

感動到喊

實有人拎哂佢

要睇住冇比人偷

我無嘢講

香港人好有情有義

有錢到痴線

要睇住唔好比藍屍/警犬偷

係愛呀

有無人幫手塞左啲錢俾中學生

好自豪自己係香港人呢個身份

兄弟們 be water!

上環站都有派單程飛，好warm

鄭重呼籲：

如果返緊或即將返到元朗既手足，如果肚餓或者肚痛，可以去屯門天圍大個解食個野，如果留戀龍九既，就珍惜同龍九每一份一秒
#公眾安全情報 #721大遊行

元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！
元朗月台有衫拎！

🚃港鐵由屯門避過雞地返元朗攻略🚃

兆康站
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐紅Van （可達元朗廣場、教育路、總站匯豐）
步行10分鐘至富泰邨對面巴士站坐九巴53（可達大馬路沿途）

天水圍轉輕鐵都可以返元朗

尾班車前冇人認領 先會當失物處理

希望有物資站人走果陣keep起d錢，唔好益狗鐵同蝗

好有愛

香港人真系有愛 加油

咁剩翻d錢最後會點用？ 邊個keep？

我冇野講

驚唔驚有藍絲經過一野掃哂

200張

用淨咁多 最後邊個keep

眼見好多人唔敢拎 淨係一直擺錢上去
買飛派會好好多

搵人尾班車攞走佢，下個禮拜攞番出黎

蘋果影住揸槍速龍係信德向前推

或者搵物資組尾班車收咗佢，閒日換晒做車飛，下個禮拜拎返出黎

愛死香港人

有愛

我無野講

捐俾記者個funding

見到有一大堆錢就唔好再放

以免有人迷財心竅

推呀

We are Hong Konger

想知最後淨低啲錢會點處理

我一去部機前面佢地已經塞張票比我
我都塞返100蚊比佢

大家記住比返錢佢地

可唔可以搵人幫手俾義士打官司
我今日都捐左錢
但絕對唔夠
多一蚊就係多一蚊

次次都有人一次過拎走晒, 不意外

更新: 香港站都好撚多散紙同車飛 有需要既手足拎呀唔好浪費我地心意

香港人真係冇嘢多
Pushhhhhh

超進化

我愛香港
齊上齊落呀

成班暴徒有錢收

我係香港人啊屌

全部轉哂15.9飛先會唔會快d?

香港人一條心

最後一批走嘅巴絲記住拎哂佢地
攞去買物資都唔好益狗鐵

將D錢最後捐左去啦(義士,記者之類)

好感動呀

麻煩臨尾走嘅巴打(自己衡量算唔算臨尾)
幫手攞走大部份 留低一百幾十in case有自己人未走 以防啲錢畀藍絲 港鐵或者狗收走
啲錢攞嚟下次買物資或者買飛

我愛香港人!

係金鐘嘅巴絲快d高舉無線新聞 出賣港人

我建議捐俾義士打官司

臨走嘅巴打唔該
拎走d 錢，捐俾義士打官司

去果程就買多張番黎用啦

香港人痴線架

在場嘅人
到尾班車時收埋捐去做物資或者612基金好唔好

寫啲飛係幾錢

點用就後話啦 最緊要唔好浪費啲錢

岩岩中環走，部部機都好多錢，
但自己早走唔怕都係用返八達通。

請遲走義士趕尾班之餘記得帶走淨低嘅，
遲啲再捐返出黎！！

哇...好有愛

比較遲走個啲麻煩全部拎走
唔好益9鐵

點解要咁有愛，錫哂你地啊香港人

其實我見到好多路過嘅姨姨 嬸嬸都會主動拎錢出黎 好多謝你地

快啲走

仲有人 等等屌

最後唔清走只會益左港鐵

好撚感動

香港站 都有過百張車票同散紙

推返啲 港島post出嚟 元朗已經受控 繼續 港島

push,唔好比藍絲港鐵收左

搵人幫手keep住/捐左佢？

西鐵飛元朗站

上環嗰啲比港鐵拎走左

ＰＵＳＨ

喺紅磡站買咗幾張返屯門同上水嘅飛 喺V51售票機入面 希望有用

金鐘站有手足幫手買左超過200張 $15.5 ge飛（數唔切，d銀仔手足一路數，一路係咁買），攞左過去中環地鐵站d 出口派，亦有d交左去近中環地鐵站出口ge物資站，剩返嘅錢（太多有心人）在場手足傾過大家建議捐俾立場。

屌你老母 喱一個月令好多廢青
變返做香港人 香港人守望相助精神
出返曬黎啊！！！！！！！！！

推呀 搵哂上環既post黎推